唔可以比建制派同黑社會割蓆，關唔關事都好一定要拉埋攬炒

岩岩聽緊881, 揾左梁志祥上黎講

總結話風：
1. 我地(建制)都有人比人打，我地話係民建聯都照打，有d係村民黎(想洗白)
2. 我地反對暴力，入元朗報復我地反對(驚)
3. 示威者如果遊行，我地係支持，但你遊完唔好有暴力行為(呢樣我地聽佢講，等佢冇位入)
4. 黑衫人(或林卓停) 呢d唔搞事就冇事啦 (屌你老母)
5. 危險就番屋企

結論係：
1. 唔可以比建制逃避責任
2. 唔可以比建制，黑警，黑社會 割蓆

27號 : 以暴易暴
28號 : 100% 和理非，遊完即刻散band

推

Push

幫手推

推。。

有俾人打都好啦
件事係你地權貴派發動
責無旁貸

拉埋一齊 做文宣 唔可以比西鐵嘅人被白打